宜家家居職員鬧顧客：「痴線，正乞衣。」

有咩公司就有咩客人

去片

我剩係睇到個客鬧個職員而且都聽唔到佢up乜

聽唔明表姐嗡乜春

樓主係hin chan?

唔係

把聲係咪經過後期處理？好難聽